點解我隻貓成日冥想

原來係訓教前擺動作

more

摩牙

好撚cute